SMT收集個人上網記錄

是咁的
今日收到sms提我話就快無data 用
咁就好奇打上去smt問下今個月點解用大左啦
唔問由自可，一問先知
原來smt係有記錄低每個人data用左係邊
但呢樣資料又唔可以比返用家，即係本人睇
只有佢地先有，到低smt收集我地資料為咩呢？

SMT收集個人上網紀錄 仲要顧及埋你感受？
有人迫你用？